[薄酬可議]有冇人可以幫我做programming assignment

星期一就要交份assignment但係真係屌唔住
個programming係c language
唔想retake呀
求下好心人同高手幫下我
學生冇乜錢 但係都可以薄酬嘅⋯⋯
有興趣嘅話留telegram啊
真係好趕

支持你retake

你自貼兩張就知有冇人會幫到你

佢仲有好多頁
同埋佢有個given code，要用翻佢黎做

C++?

貼黎睇下

C咋 我知我好垃圾

layman 唔易搞,
PRO 就容易寫個D

其實都係打棟打橫打斜打後狂LOOP
寫LOOP 寫到發脾氣